全世界最靚嘅兩個女人有無可能做到朋友?

如題?

你連點定義係最靚嗰兩個都做唔到啦

我呀媽同我女朋友做到朋友

例如 莊思敏&衛詩雅？

ftfy

個例子咩定義揀出黎

密友總帶著愛

依層...我嘗試下同佢做朋友啦

敏敏係最靚喎
另外個個唔識

唔好逼我貼你上黎呀mandy姐

佢係幾靚既, 我同佢講野都會少少口, 口震

假設定義到